自拍棍危唔危險架

好想去政總野餐加自拍

同朋友影相解自拍棍方便啲
唔洗下下開口問人 毒撚唔敢開口